[號外] HMarket.com.hk，另一個黃到金嘅生活百貨網店，除左大家用開嘅光時 重光號，7個原因堅推呢間！!

睇佢啲產品點定價錢就知道，之前一開始有疫情，佢地率先撲口罩返黎賣 $35一盒賣比大家，又用勁低價拎左3M 罐返黎撐醫護，又幫手搵潔手液捐比唔同人士，仲勁有透明度講做左幾多生意捐幾多錢出黎，又整左自家撐香港嘅環保餐具用品，又助養左一班小朋友，唔係唔撐呀？

今日又請多一個手足，多謝大家一直支持我地，先可以請到4個手足，助養緊10個兒童！希望大家可以繼續持續幫襯，令我地可以助養到多啲山區兒童，請到更多手足！請幫忙 SHARE！

一間你購物我捐款助養嘅生活百貨店
HMARKET 的誕生
因為一單案件令全香港嘩然
由政治冷感變到每日睇新聞
由FB 白痴變到整咗個良知，發聲專頁
再埋頭苦幹學整個網店出嚟
傻更更不停去搵人幫手支持
膽粗粗去搵不同貨品做義賣
好好運搵到各種產品支持香港
感恩遇到不同有心人士幫忙
變出一個又一個代表香港人嘅產品
希望支持嘅朋友們一邊買到心頭好
比嘅錢又可以支持返香港人
希望可以定期將賣出收益捐出及助養
明明知道蝕住做仍然撐落去
仍然深信多你一個真係好多
努力奮鬥加油願榮光歸香港

推呀
已經過左對家
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

咁多間 幫襯得邊間

推